小喬BB post呢張相上FB究竟咩意思?

成面都係

#cum
#facial

好想將佢樽野換做...

佢個樣好on9

好7

賣廣告囉

影到甩皮咁款

FACIAL

母明

醜

其實佢都幾唔靚下

好撚7

但我屌埋你地果份

屌曬樓上嗰份

睇真啲真係稱唔上靚

咪臭係
我屌埋你果份

呢張相影到一臉寒酸

樣衰左咁多既

作為一個廿尻幾歲既女性
連波都冇 頂盡得b頭
普通樣
啲人都可以係咁j佢 幫佢推post
原來冇要求到咁

我屌

喂唔係排隊果d唔該行埋一邊講
唔好阻住條隊

我屌

好撚樣衰 擺明賣廣告啦

真心樣衰

呢隻雞上左神枱就扮大明星

好核突

佢個額頭咁撚短嘅
好似弱智

賣廣告

腫面師奶

好撚樣衰，格又衰

好似未進化

呢個角度好似一種動物，有冇巴打？

女人真係就黎屙屎都要自拍

留畀大家屌

好醜 狗也不屌

愈大愈樣衰

好腫好怪

咁腫

好撚樣衰的

塊面好大

有冇人改做白白地色

好撚正

巴打識食